冇人決定你幾歲既時候要做到D乜野

但其他人會歧視你係幾多歲既時候冇達成到D乜野

所以我都幾羨慕啲人有怪獸家長 起碼唔會做社會基層 冇技能

少壯不努力 老大徒傷悲

冇老大 中途死左

做咩要跟著人地個框框走，條路自己

如果我有個仔嘅話我一定會迫佢要做到d咩
我checklist都已經諗好

就係因為咁 太多人最後無實現到自己理想